［Airbnb] 遇到假房主可以點做

十一月尾時我上airbnb搵大阪既民宿

搵到一間裝修同設計都唔錯既 之後我聯絡個房主 然後佢用中文同我溝通 最後我好快咁比埋錢 ...

因為就黎到出發個日 所以我問個房主關於民宿既相關資料

點撚知佢唔撚覆我 跟著我上網搵有關假房主既特徵

又真係中撚曬，包括用中文同我message、覆我覆得好快(訂之前) 、同埋冇住何既評價

想問我係應該直接聯絡airbnb公司講番個情況，睇下有冇得退錢，定係啲錢已經凍過水

叫咩名

Call Airbnb，應該可以換房

聯絡airbnb
冇記錯係住完佢先收到錢

你指個房主個名？

我試下先 係咪email Airbnb?
同埋有冇話限幾多日前唔可以改架？

唔該巴絲

住唔到一定有得退

你應該即刻book左第二間先

Call airbnb 個24hrs hotline

um....你肯定你係正式官網畀錢就一定冇事

通常呢D唔係要用埋假網先呃到錢咩

咁撚得人驚

Book Airbnb 一定睇間房既review 先敢book...最少30粒5星

點會夠膽租全冇review嘅屋

Airbnb 只租superhost 品質服務有保證

冇評價都夠膽租

佢收到錢咩咁樣

中文覆都夠膽book